政府應將陳浩天及FCC列為恐怖組織 一旦散播港獨恐怖主義 - 殺無赦

強烈支持政府派出飛虎隊協助解放軍捉拿及擊殺恐怖分子，取締恐怖主義組織，還國家及本香港市一個尊嚴

Agger

應該將陳浩天及梁天琦一干人等處以死刑

正評

支持駐港解放軍活捉陳浩天上北京

全球直播炮決

應該要犬決